王毅：面對新挑戰 多邊主義是唯一選擇

國務委員兼外長王毅在北京出席二十國集團外長視像會議時強調，面對新挑戰，多邊主義是唯一選擇。

王毅說，當今世界百年變局和全球疫情相互叠加，單邊保護主義抬頭，全球化遭遇逆風，國際局勢動盪不定，要維護以國際法為基礎的國際秩序，加強以聯合國為核心的國際體系，攜手推進「後疫情」時代全球治理，共同構建人類命運共同體。

王毅說，中方願意與各方攜手發起「人員與貨物跨境流動便利化倡議」，推動雙邊和區域人員和貨物便利化安排形成網絡。

王毅又表示，面對百年一遇的嚴重疫情，二十國集團當務之急是加快疫苗研發、生產和分配，建立抗疫「防火牆」。中國正與11個國家合作開展第三期臨床試驗，將在疫苗研製成功後，通過多種途徑與方式與各國共享。

屌到小王縮哂

好似啲變態毒撚，自己個朵已經臭哂冇人同佢玩，就日鳩日係度話想同大家一齊玩，一時又話帶隊去行山，一時又話去唱k，成撚日想show off扮勁咁

Trying to divide the coalition in the western world !

Wong is a pro!!

家下係邊個封鎖網絡啊？係邊個封鎖資訊流動性？講到排外邊個夠你嚟？

He is Wrong

個樣dup撚到

疫苗研發成功後，通過多種方式或途徑與各國共享
介唔介意講得具體少少？

十足十嚇到short撚左 係咁係到嗌我要食腸仔強咁

haha... nice rhyme!

Simple : your wallet is my treasure !!

啱，美國應該採取多邊主義打殘你班冚家剷

王毅說，當今世界百年變局和全球疫情相互叠加，單邊保護主義抬頭，全球化遭遇逆風，國際局勢動盪不定，要維護以國際法為基礎的國際秩序，加強以聯合國為核心的國際體系，攜手推進「後疫情」時代全球治理，共同構建人類命運共同體。

國際：企開啲啦屌你老母，呢啲嘢得你感受到咋

畀人block咗話要unblock 唔係就好嬲好嬲

想我嬲

佢哋邏輯是癡線

不停干犯全球價值觀，但要求別人為了地區利益繼續和你來往，聲稱這是多邊主義

人家默克爾說要跟中國談香港、新疆等議題
中國就報新聞：德克希望繼續與中國合作

咁同健身中心呃D傻仔簽約無分別，一樣唔俾搵人幫睇

屌！青山院友吹下水啫，唔係唔信下嘛？

人哋多邊合作圍你

唔係呀嘛？
中國夠多邊啦
大把非洲國家同你多邊

多邊斷交主義

面對新挑戰，多邊主義萬邦朝貢天朝制是唯一選擇。

你唔好話 以前真係有依啲人

陰陰濕濕 唔扮fd點入屋偷野

幾十歲人，一次過食十幾二十條，點頂？
最大煲係未試過！
佢唔係油尖旺姐姐。

又唔嚟得學鐘。

而家無人信你丫

多邊戰螂主義

多邊係啱既，不過唔預你

免費野最貴

多邊就係會食人唔𦧲骨嘅俄羅斯🇷🇺同只係要你錢嘅第三世界國家。

我仲以為係引戰主義添

去到邊，都被人追住屌。

命運共咩撚同體，嘔心

內循環啊屌你，多乜撚野

多邊（被杯）主義

支那叫玩多邊主義，當人on 9

即係大家一齊玩，同一張枱食飯，但支那話事

駁唔到

中國年年都有新挑戰㗎啦小王
鬼叫你哋隻維尼咩

全球化除左中國極權

a

無錯，不過唔包括中國

想問e加仲有邊一邊？

同非洲朋友玩多邊主義囉

用民族主義迫人就範

係咩主義

多邊主義
佢唔係岩岩先比歐洲杯葛完

無乜人想同你玩喎

我自認 我以前都做過

屌你唔係而家想縮下話

China win twice

人地其實係多邊
中國自己單邊姐

用到google fb未呀

家下都大撚把

我想同你唱k 你一定會付出沉重代價
我想同你行山 你小心啲有嚴重後果

佢老頂話要玩內循環喎

負皮你先

正廢柴！成個智障仔，係咁叫人同我玩同我玩，但自己又唔撚玩得，輸咗又玩脾氣

捷克有沉重代價未？

內循環先係皇道

你當北韓金仔流㗎？
佢只可以認第二咋
點都做唔到第一

依家歐洲唔係單邊主義喔，係杯割你唔同你多邊姐

多邊主義係咪比人打左邊臉，
要比人打埋右邊

更正，係王蟻。

或者蝗蟻

又係得佢一個出嚟9up

命運共同體
成編野 講d野虛無飄渺

共匪係咪將國際米蘭當左係國際咋

邊11個國家？

首先， 要有人對你嘅人員或者貨物感興趣先。
然後，繼世衛之後，弱國開始吹風成日提聯合國.... 唔通.....

無中國既一律係單邊主義

道咗歉未?
捷克做嘢喇

習總話內循環經濟喎，仲講多邊主義，有無聽書㗎

中國式多邊主義 係你多邊佢繼續單邊

同台灣建交咪係多邊主義囉

食自己喇 強國

蝗偽：除左香港、新疆、西藏、穆斯林、中國入面既黑人、唔比我偷技術搞集中營既歐美人，我支持多邊主義

多邊抗中聯盟

王毅又說: 他是支那狗

行多邊主意但唔包括地攤大國囉

咩叫多邊主義？即係全球化？
共匪中文

含撚啦你支共

多邊主義=所有國家都要聽中國話

係多邊呀不過冇你份

面對新挑戰 不跟中國合作的國家將會負上嚴重後果

多邊嗌交主義

支持多邊主義,港台藏維蒙滿支應該平起平坐

冇人識你啊屌你老母

你自己用啦 疫苗

好撚好笑
人地傾緊重組供應錬，係無你份姐
你就一邊鳩叫多邊主義，一邊又射導彈又恐嚇人

王毅進

支那係比美國仲extreme嘅霸權
諗下支那國力去到美國個level會係點

啲病毒同世界共享，做咗啦！
DLLM 當無事發生，冚家剷博全球集體失憶？

多邊主義係唯一選擇呀
不過無人預你支那咁解姐

輸打贏要到

講得幾好聽都好，一切都是謊言，例子：一國兩制，港人治港高度自治

呢家咪多邊囉，唔撚侵你支那玩姐

咩叫命運共同體？